[
  {
    "question": "在所有經營活動中，優先考慮顧客之健康與生命安全，並提供顧客正確使用產品服務及管理方法等相關資訊。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司董事、經理人、員工、受任人與實質控制者，應禁止侵害智慧財產權，並應防範產品或服務損害利害關係人。至於政治獻金、慈善捐贈則無相關規定。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "不得直接或間接提供、承諾、要求或收受不正當利益，藉以建立商業關係或影響商業交易行為；但無形的利益看不見，以不正當方式收受了沒關係。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司董事、經理人、員工、受任人與實質控制者，在不影響他人的情況下，可以私下藉其在公司擔任之職務或影響力，使其配偶、子女獲得利益。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "對於員工涉及誠信行為或不當行為之舉報，本公司不接受匿名檢舉。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司與他人簽訂契約，其內容宜包含遵守誠信經營政策及交易相對人如涉及不誠信行為，得隨時終止或解除契約之條款。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司「營業秘密」極機密項目不包括客戶個人資料。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "不得與競爭廠商之代表從事合訂價格、聯合杯葛等不法商業行為，但分割市場或客戶沒關係。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司之董事、經理人及員工有義務以本公司之最佳利益行事以避免任何利益衝突。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司之資產，不論其係有形或無形，皆可不經由授權或指定即任意使用。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司指定何專責單位，協助將誠信與道德價值融入公司經營策略",
    "options": {
      "A": "財務處",
      "B": "供應處",
      "C": "組織暨人才發展處",
      "D": ""
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "組織暨人才發展處"
  },
  {
    "question": "下列何者行為屬於本公司防範內線交易管理控制作業要點所稱之「對外洩漏」？",
    "options": {
      "A": "將公司內部重大消息告知未參與該消息之員工",
      "B": "將公司內部重大消息告知配偶",
      "C": "全部都對",
      "D": "將公司內部重大消息透露給不相關的第三方人士(朋友或路人等)"
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司禁止提供或收受不正當利益，但下列何情況，只要符合規定，得為之？",
    "options": {
      "A": "全部都對",
      "B": "參與公開舉辦且邀請一般民眾參加之民俗節慶活動。",
      "C": "因業務需要而邀請客戶或受邀參加特定之商務活動、工廠參觀等，且已明訂費用負擔方式、參加人數、住宿等級及期間等。",
      "D": "基於正常社交禮俗、商業目的或促進關係參加或邀請他人舉辦之正常社交活動。"
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司對董事、高階主管以及其配偶、子女或具二親等以內親屬給予借貸或為保證行為：",
    "options": {
      "A": "無規定",
      "B": "有禁止規定",
      "C": "不禁止",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "有禁止規定"
  },
  {
    "question": "本公司行為準則、誠信經營守則之適用對象包含：",
    "options": {
      "A": "董事、經理人及員工",
      "B": "子公司",
      "C": "全部都對",
      "D": "直接或間接捐助基金累計超過百分之五十之財團法人及其他具有實質控制能力之機構或法人"
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司之資產，除經公司經營階層許可外，不論其係有形或無形，只能由以下哪些人使用：",
    "options": {
      "A": "科長級以上主管",
      "B": "所有員工",
      "C": "經授權之員工或其指定人",
      "D": ""
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "經授權之員工或其指定人"
  },
  {
    "question": "本公司從業人員獎懲標準規定，代(託)人簽到或刷卡者，查證屬實處予何處分？",
    "options": {
      "A": "記過",
      "B": "終止勞動契約",
      "C": "無規定",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "記過"
  },
  {
    "question": "如違反本公司行為準則、誠信經營守則，經查證屬實，造成公司重大損害者，可能遭受最重的懲處是：",
    "options": {
      "A": "記過",
      "B": "終止勞動契約",
      "C": "記大過",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "終止勞動契約"
  },
  {
    "question": "本公司從業人員獎懲標準規定，以公司名義從事詐騙行為者，查證屬實處予下列何者處分？",
    "options": {
      "A": "無法處理",
      "B": "記大過",
      "C": "申誡",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "記大過"
  },
  {
    "question": "本公司員工有義務避免任何與「個人利益」衡突。前述「個人利益」除指本人之利益外，應廣義涵蓋下列那些人之利益？",
    "options": {
      "A": "配偶",
      "B": "具二親等以內親屬",
      "C": "子女",
      "D": "全部都對"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "金錢、餽贈、佣金、職位、服務、優待、回扣等皆屬於誠信經營守則規範之利益態樣。但屬正常社交禮俗，且係偶發而無影響特定權利義務之虞時，不在此限。",
    "options": {
      "A": "否",
      "B": "是",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之適用對象於參與或知悉本公司內部重大消息事項時皆應保守秘密，不得對外洩漏。所稱「對外洩漏」僅限於將內部重大消息傳給公司外部人士，不包含公司內部其他未參與或未知悉該消息的員工。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司或其他公司之非公開重要資訊為本公司所有，個人不得占有；但如未從中獲利而揭露此未公開之重要訊息予他人，將不予禁止。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之關係人（包括內部人之配偶、未成年子女及受內部人以其名義持有股票者）有異動情形，如新婚、離婚或新生兒出生等，內部人應於事實發生後，立即向公司通報。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司員工除事前經內部法務單位或上級同意外，不得與競爭廠商之代表討論或交換具商業競爭敏感性(如有關價格與市場資訊)之訊息。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司誠信經營守則禁止不誠信行為之對象，包括董事、經理人、員工、實質控制者或其他利害關係人。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之適用對象，於參與或知悉本公司內部重大消息時，應保守秘密，不得對外洩漏。然而，將該等重大消息告知配偶或子女，不屬於「對外洩漏」。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "於辦理業務時，只要能增加公司營收，廠商或客戶的經營狀況可以不必了解。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "任何人以善意告知有關違背道德之虞或其他不當之行為，不會遭受報復。如認為其因上述行為而遭受報復時，即應向其上級或組織暨人才發展單位報告。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "為避免利益衝突，禁止對董事、高階主管及其配偶、子女或具二親等以內親屬給予借貸或為保證。",
    "options": {
      "A": "否",
      "B": "是",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "於知悉或從事任何可能違背本公司行為準則或相關法規之行為或活動時，下列觀念何者適當？",
    "options": {
      "A": "應即刻報告本公司組織暨人才發展處",
      "B": "只要不損及人命便無關緊要",
      "C": "如果大家都這樣做就應該沒有關係",
      "D": "通知親朋好友避免權益受損"
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "應即刻報告本公司組織暨人才發展處"
  },
  {
    "question": "本公司董事、經理人及員工有關下列的行為，何者錯誤？",
    "options": {
      "A": "不可故意不實陳述本公司產品或服務",
      "B": "為了增加公司利潤，只要不違法，可以不公平之方式，自第三人取得不公平利益",
      "C": "不應自客戶、供應商取得或給予回扣",
      "D": "不可散佈有關競爭者、客戶、或供應廠商之不實謠言"
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "為了增加公司利潤，只要不違法，可以不公平之方式，自第三人取得不公平利益"
  },
  {
    "question": "公司員工執行業務時，下列敘述何者「錯誤」？",
    "options": {
      "A": "在公司利益不受損情況下，可藉機收受利益或接受款待",
      "B": "不得以任何直接或間接等方式向客戶索取個人利益",
      "C": "應避免與客戶有業務外的金錢往來",
      "D": "執行業務應客觀公正"
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "在公司利益不受損情況下，可藉機收受利益或接受款待"
  },
  {
    "question": "董事、經理人及員工，有義務維護本公司之合法利益，非經本公司同意者，任何人不得利用下列何種方式獲取私人利益？",
    "options": {
      "A": "財產",
      "B": "資訊",
      "C": "職位",
      "D": "全部都對"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "避免造成個人與公司利益衝突，行為準則對高階主管以及其配偶、子女或具二親等以內親屬禁止給予下列何種行為？",
    "options": {
      "A": "借貸、保證行為",
      "B": "擔任本公司職員",
      "C": "未有任何禁止行為",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "借貸、保證行為"
  },
  {
    "question": "本公司不得提供或承諾任何疏通費。本公司人員如因受威脅或恐嚇而提供或承諾疏通費者，該如何處理？",
    "options": {
      "A": "通知組織暨人才發展處",
      "B": "陳報直屬主管",
      "C": "全部都對",
      "D": "紀錄過程"
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司之商業活動，應遵守不得與競爭廠商之代表從事下列何種商業行為？",
    "options": {
      "A": "合訂價格",
      "B": "全部都對",
      "C": "分配、分割市場或客戶",
      "D": "聯合杯葛或拒絕與其他客戶、供應商或競爭廠商交易"
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司應於下列哪些項目揭露誠信經營守則執行情形？",
    "options": {
      "A": "年報",
      "B": "公司網站",
      "C": "全部都對",
      "D": "公開說明書"
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "洩漏客戶資料之員工，除應負行政責任外，本公司對於洩密者每筆個資求償金額為：",
    "options": {
      "A": "三萬元",
      "B": "300元",
      "C": "二億元",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "三萬元"
  },
  {
    "question": "以下何者適用禁止內線交易規範?",
    "options": {
      "A": "員工",
      "B": "經理人",
      "C": "董事",
      "D": "全部都對"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "為了增加公司利潤，只要不違法，員工可以故意誇大產品或服務之功能、品質或內容。",
    "options": {
      "A": "否",
      "B": "是",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司人員經發現業務往來或合作對象有不誠信行為者，應立即停止與其商業往來，並將其列為拒絕往來對象。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司經理人及員工如違反行為準則，包含未提報不法行為之主管，皆可能遭受終止勞動契約之懲罰。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司董事、經理人或員工對於來自本公司內部或因業務或合作關係所取得之營業秘密皆須保密。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "有事實足認其商品、服務有危害消費者或其他利害關係人安全與健康之虞時，原則上應即回收該批產品或停止其服務。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司董事、經理人及員工應尊重本公司之客戶、供應商、競爭廠商及員工權益，並公平對待之。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "員工如有發生洩漏個資情事，除應依獎懲標準規定確實追究洩密者行政責任外，每筆求償新台幣三萬元。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司董事涉及潛在利益衝突由董事會直接審查，高階主管涉及潛在利益衝突則不必審查。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "「董事長、總經理或三分之一以上董事發生變動者。」屬公司內部重大消息範疇。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "任何個人發現有員工違反行為準則，得以檢舉方式報告，惟須提供足夠資訊使本公司得以適當處理後續事宜。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "如果和自己的工作的有業務相關的廠商老闆招待你免費參加他們公司的員工旅遊，請問你應該怎麼做比較恰當？",
    "options": {
      "A": "前往參加，並且帶親友一同前往",
      "B": "不前往參加，委婉告訴廠商要利益迴避",
      "C": "前往參加，應該沒有關係",
      "D": "不前往參加，將機會讓給同部門的同事"
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "不前往參加，委婉告訴廠商要利益迴避"
  },
  {
    "question": "下列何者列為本公司暨所屬機構「極機密」之營業秘密項目：",
    "options": {
      "A": "會議紀錄",
      "B": "年度績效評核資料",
      "C": "電腦管線資料",
      "D": "客戶基本資料"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "客戶基本資料"
  },
  {
    "question": "為防範不誠信行為，下列何者為公司營業活動時應加強之防範措施：",
    "options": {
      "A": "行賄及收賄",
      "B": "提供或接受不合理禮物或其他不正當利益",
      "C": "侵害營業秘密、商標權、專利權、著作權及其他智慧財產權",
      "D": "全部都對"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司與他人建立商業關係前，應先行評估哪些事項，以瞭解商業往來對象誠信經營之狀況？",
    "options": {
      "A": "全部都對",
      "B": "該企業長期經營狀況及商譽。",
      "C": "該企業是否曾涉有賄賂或非法政治獻金等不誠信行為之紀錄。",
      "D": "該企業是否訂定誠信經營政策及其執行情形。"
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之適用對象，於知悉內部重大消息時，禁止買賣下列哪些標的之股票、其他具有股權性質之有價證券或非股權性質之公司債？",
    "options": {
      "A": "本公司",
      "B": "專案對象",
      "C": "全部都對",
      "D": "轉投資事業"
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "以下有關內部重大消息保密作業及其資料管理描述何者有誤?",
    "options": {
      "A": "同仁於參與本公司內部重大消息事項時，應另簽署「專案保密切結書」",
      "B": "若該資料屬公司47項營業秘密項目之任一項目者，需於該資料明顯處標示「營業秘密」字樣",
      "C": "含有內部重大消息之電子資料，應保存於具有身分認證及存取管控的系統中",
      "D": "傳輸含有內部重大消息之資料時，可不加密，直接傳輸"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "傳輸含有內部重大消息之資料時，可不加密，直接傳輸"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之適用對象，以及本公司以外之機構及人員，於參與或知悉本公司內部重大消息事項時，應簽署哪份文件？",
    "options": {
      "A": "專案保密切結書",
      "B": "授權同意書",
      "C": "個人資料保密切結書",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "專案保密切結書"
  },
  {
    "question": "公司重要資訊，在該資訊明確後，未公開前或公開後多久內不得下單買進或賣出股票，才未違反內線交易規定？",
    "options": {
      "A": "18小時",
      "B": "2個營業日",
      "C": "無規定",
      "D": "48小時"
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "18小時"
  },
  {
    "question": "發現有員工涉及不誠信行為，該如何舉報？",
    "options": {
      "A": "全部都對",
      "B": "可匿名檢舉",
      "C": "提供可供調查之具體事證",
      "D": "寄給本公司設立之檢舉信箱"
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司誠信經營作業程序及行為指南所稱利益，包含下列何形式?",
    "options": {
      "A": "服務、優待、款待",
      "B": "全部都對",
      "C": "餽贈、禮物",
      "D": "回扣、疏通費"
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司誠信經營守則禁止不誠信行為之對象，包括董事、經理人、員工、實質控制者或其他利害關係人。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "本公司或其他公司之非公開重要資訊為本公司所有，個人不得占有；但如未從中獲利而揭露此未公開之重要訊息予他人，將不予禁止。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之適用對象，於參與或知悉本公司內部重大消息時，應保守秘密，不得對外洩漏。然而，將該等重大消息告知配偶或子女，不屬於「對外洩漏」。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "不得直接或間接提供、承諾、要求或收受不正當利益，藉以建立商業關係或影響商業交易行為；但無形的利益看不見，以不正當方式收受了沒關係。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "「董事長、總經理或三分之一以上董事發生變動者。」屬公司內部重大消息範疇。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "在所有經營活動中，優先考慮顧客之健康與生命安全，並提供顧客正確使用產品服務及管理方法等相關資訊。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "於辦理業務時，只要能增加公司營收，廠商或客戶的經營狀況可以不必了解。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司「營業秘密」極機密項目不包括客戶個人資料。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司之資產，不論其係有形或無形，皆可不經由授權或指定即任意使用。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "否"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之關係人（包括內部人之配偶、未成年子女及受內部人以其名義持有股票者）有異動情形，如新婚、離婚或新生兒出生等，內部人應於事實發生後，立即向公司通報。",
    "options": {
      "A": "是",
      "B": "否",
      "C": "",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "是"
  },
  {
    "question": "個人如意識到某些重要交易可能引起個人利益衝突時，應立即與本公司何單位討論？",
    "options": {
      "A": "會計處",
      "B": "職業安全衛生處",
      "C": "組織暨人才發展處",
      "D": ""
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "組織暨人才發展處"
  },
  {
    "question": "下列何人不得從事與本公司競業之行為？",
    "options": {
      "A": "政府機構",
      "B": "本公司員工",
      "C": "本公司客戶",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "本公司員工"
  },
  {
    "question": "涉及董事或高階主管之潛在利益衝突由本公司何單位審查？",
    "options": {
      "A": "永續發展暨策略委員會",
      "B": "只要不違法即可",
      "C": "董事會",
      "D": ""
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "董事會"
  },
  {
    "question": "本公司從業人員獎懲標準規定，代(託)人簽到或刷卡者，查證屬實處予何處分？",
    "options": {
      "A": "無規定",
      "B": "記過",
      "C": "終止勞動契約",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "記過"
  },
  {
    "question": "洩漏客戶資料之員工，除應負行政責任外，本公司對於洩密者每筆個資求償金額為：",
    "options": {
      "A": "300元",
      "B": "三萬元",
      "C": "二億元",
      "D": ""
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "三萬元"
  },
  {
    "question": "如果和自己的工作的有業務相關的廠商老闆招待你免費參加他們公司的員工旅遊，請問你應該怎麼做比較恰當？",
    "options": {
      "A": "前往參加，應該沒有關係",
      "B": "不前往參加，將機會讓給同部門的同事",
      "C": "不前往參加，委婉告訴廠商要利益迴避",
      "D": "前往參加，並且帶親友一同前往"
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "不前往參加，委婉告訴廠商要利益迴避"
  },
  {
    "question": "本公司應於下列哪些項目揭露誠信經營守則執行情形？",
    "options": {
      "A": "年報",
      "B": "全部都對",
      "C": "公司網站",
      "D": "公開說明書"
    },
    "answer": "B",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "為防範不誠信行為，下列何者為公司營業活動時應加強之防範措施：",
    "options": {
      "A": "提供或接受不合理禮物或其他不正當利益",
      "B": "侵害營業秘密、商標權、專利權、著作權及其他智慧財產權",
      "C": "行賄及收賄",
      "D": "全部都對"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司對董事、高階主管以及其配偶、子女或具二親等以內親屬給予借貸或為保證行為：",
    "options": {
      "A": "有禁止規定",
      "B": "不禁止",
      "C": "無規定",
      "D": ""
    },
    "answer": "A",
    "answerText": "有禁止規定"
  },
  {
    "question": "本公司之商業活動，應遵守不得與競爭廠商之代表從事下列何種商業行為？",
    "options": {
      "A": "合訂價格",
      "B": "聯合杯葛或拒絕與其他客戶、供應商或競爭廠商交易",
      "C": "分配、分割市場或客戶",
      "D": "全部都對"
    },
    "answer": "D",
    "answerText": "全部都對"
  },
  {
    "question": "本公司防範內線交易之適用對象，以及本公司以外之機構及人員，於參與或知悉本公司內部重大消息事項時，應簽署哪份文件？",
    "options": {
      "A": "授權同意書",
      "B": "個人資料保密切結書",
      "C": "專案保密切結書",
      "D": ""
    },
    "answer": "C",
    "answerText": "專案保密切結書"
  }
]